壯志飢餐酋長肉 笑談渴飲仙奴血

.

飲自己既血

..

班利狗掛住睇歐聯抽籤